有冇人坐過ryanair瑞安航空？

想問少少野
佢Mobile boarding pass要歐盟先用得 但bno算唔算？
佢行李限額捉得嚴唔嚴？
見佢可以帶一個登機箱同一個hand carry bag 我個65L backpack袋可唔可以算登機箱？
求教

行李限額嚴到仆街
人地就係靠呢d搵食

Carry on 最多40L左右既size

用過bno做mobile boarding 因為佢online check in 冇BNO揀 所以直接揀British就得 就會出到pass
捉得嚴唔嚴睇地勤心情 有見過有人比人捉 始終佢地係靠行李搵食 最近行李改左policy 自己上佢個網睇

你app show張boarding pass出黎其實就得
但如果佢搾正黎做 有權係閘口叫停你再罰你錢
因為bno並唔係歐盟護照
我就建議print出黎再去埋visa check個counter最穩陣 無謂慳果少少時間俾佢臨場罰錢
你個backpack要塞得落佢個架 大細上網可以搵到塞唔落又係即場鎊水
Hand carry袋都係一樣道理

要online Check in
去到先check罰好多錢
仲要唔係咁好坐 迫撚到

用香港護照可以登機嗎？

係 佢地無bno揀 所以唔肯定

行李唔算嚴，成日見到d喼超過20cm都冇捉。

黎左英國無耐 唔知附近邊到有得print野 諗住偷下懶
姐係我塞得落就得？ 唔洗一定要有碌既箱？

你將65l 拎d 野出黎 變做一個20放竹脾
一個45放上頂
咁應該ok

check-in左

坐過 我覺得捉得緊

ok喎
我都諗住咁 係唔知backpack算唔算登機箱 因為見有人話要有碌既可以拖先算

可以 但要去櫃枱 記得上網check左in先

1. 用到
2.睇機場同班機人數, 不過多數都好嚴(係boarding 前會磅你hand carry)
3.可以,前提係要fit 到dimension 55x40x20)要求同埋唔好超重 (10kg)

我次次都係帶一個細喼同一個返學size嘅背囊 不過唔知幾多L 我諗40 50左右
同埋得一次喺Gatwick度磅過我行李幾重

唔該晒各位巴絲
啱啱上佢官網睇
If a second cabin bag (55cm x 40cm x 20cm) is brought to the gate, it will be put in the aircraft hold free of charge. The Regulations on Cabin Baggage apply.
唔係好明？姐係會上機但唔可以跟身 ？

Ryanair真係我坐過最撚煩既航空公司
我回程寧願加多少少坐英航算

罰過50歐

係 唔可以有兩件hand carry 只可以寄倉

我之前係Glasgow 用bno上機 冇問題呀
但online check in嗰陣揀返英國就ok
以防萬一你都係去counter visa check 先
因為英國人可能識分 其他國家都可以搏下

我自己搭左7-8次都冇磅過呀
我就係一個kanken背囊加一個20吋luggage
大背囊應該唔得，見過人比人捉 要比行李費
同埋排隊遲啲boarding好似check得冇咁嚴

BNO ok, 特區就要俾佢tick 一tick 張boardi pass

65L backpack 唔得，一定要買行利位，同埋宜家改咗policy, 唔可以再帶handcarry 一定逼你寄艙

你淨係可以帶個細嘅手袋仔上機，普通hand carry 喼or 背囊都要寄艙，不過免費

用過bno坐，網上填British
果陣係Frankfurt個細機場飛去Zadar，
直接吸印唔洗排隊比佢Check passport，
行李唔知，住歐洲唔會帶好多野去旅行

返學SIZE 都 40-50L????

50L 塞爆已經可以上唔到機...

online boarding pass簡British就得

行李就都幾嚴下

行李好嚴，唔好博
記得print boarding pass

行李嚴到仆街，guideline 寫到明就算你可以pass 到hand carry， 如果唔喺頭80件（唔記得exact number），都有機會逼你寄倉，喺登機橋前面要放低晒行李

最好就穩穩陣陣做啲去登機啦，唔好搏啦

最重要係記得print boarding pass，如果show 唔到boarding pass 係要比多好多冤枉錢

同埋張櫈好難坐 全部鮮黃色 降落有煩膠音樂你聽

當年喺德國去英國 搵左勁耐先搵到部printer
印左佢穩陣啲
聽講會罰成99歐
總之好撚大筆錢 無謂博
其餘話位唔好坐之類 廉航仲求啲乜
飛到過去就算

d位窄到 上次搭3個鐘想死咁

1月15號開始改咗policy
non-priority嘅大件手提行李係bording gate到一定要寄倉
priority(book嗰陣€5/後加6€)先可以帶曬上機

yes 郁都郁唔到

1. 多數唔算 print out 啦 如果去櫃枱好似要50euro定pound service charge

2. 嚴

3. 咁大 多數見人check in bag 但你可以搏下 反正網上買定個check in luggage 定都係平幾廿蚊到

答過20次ryanair左右 (倫敦stansted/luton出發來回）都係俾人叫過一次擺落架試size，而我個喼闊度係超過20cm，大約23左右 未試過俾人磅超重，boarding gate都冇磅

其實唔一定 如果架機坐唔爆都係會俾你拎上機
佢呢個policy只係想哄多d人買priority
對乘客影響唔大
就算叫你去寄倉 最多都係等一等拎行李 歐洲普遍出行李都幾快

Boarding pass上面巴打唔好老點
揀british但拎bno 佢搾正黎做可以話你無boarding pass 到時罰錢
因為bc同bno係歐洲國家居留條款唔一樣
講多次 建議巴打唔好搏 (雖然成功率係高）

可以兩件 一大一細

各大圖書館 文具鋪都有
Ryman總有一間係左近 係貴少少

見過有條鬼佬夾硬塞個gip入去個standard size度
然後pass左
我輕鬆放入去但個backpack高左少少，又過
有一次仲要冇人check
不過利申：坐過2次咁大把

我揹70L backpack
坐過6定7次 每次都唔同機場
但係冇比人check過

兩次搭佢都65L 當喼咁寄倉

printed
public library staff好好人 我冇member都比我print

坐過，好窄，一定要print boarding pass，係一撚定要。

飛機降落着地果下個個拍手掌

最後少少疑問
我個大袋寄倉既話 落機點拎？
係咪託運咁係行李帶到自己搵返？

你係咪未寄過艙

坐過
拎坐兩個22 吋上去
上到去佢話唔比帶 但寄艙閂咗
比個speed track pass 我叫我放低比佢哋
去到佢又唔罰錢 又唔幫我keep 就咁放上overhead locker 無啦啦又唔駛排隊
到依家都唔明發生咩事

寄過
但我個時係櫃臺check-in個陣寄埋
睇你地comment又好似話上機時無位會幫你寄 有位可以跟身 所以唔知點運作

平時點攞咪點攞

要即場寄既話會係你行樓梯上飛機前
叫你將件行李放埋一邊 會有職員幫你放入機肚
個地勤會幫你貼埋個tag 過完海關係行李帶拎就得

搭過兩次來回 都係喺德國<>倫敦
揸特衰 要visa check 我都有跟足指引做
一定要print boarding pass

Check行李反而冇樓上留言咁嚴
有一程仲免費幫我個hand carry 寄艙

至於位就真係好窄
其實一個女仔坐冇咩問題
但我次次隔離都坐住肥夾大份嘅外國佬